運動之我見：呢個係一個鬥失誤少既持久戰 15/8

個人既小總結，兩邊都想主導：

A: 扣分：
- 射爆少女眼
- 葵芳站內射催淚彈
- 各種彈藥平射市民/示威者
- 白衫人元朗西鐵站見人就打
- 各種拘捕時的不必要武力（例如天水圍稱起左個女既，被影到再申多一腳）
- 國徽被弄污後，立刻換新，似是早有準備
- （待補）

B: 扣分：
- 被影到零星掟磚、燒垃圾桶、掟燃燒物體
- 有一次，因為懷疑人影相，圍一個女的。
- 機場圍環時記者，唔俾人地走
- （待補）

加分：
- 會在佔領或者騷擾（地鐵）地點時，向該地方使用者道歉
- 守護連儂牆既人禮貌對待打人既市民，甚至被影到打不還手
- 入左立法會，拎野飲都仲會留低錢
- （待補）

想講既係，市民大眾普遍係記得兩邊錯d乜，所以只要等對面犯錯再煲大佢，自己少犯錯，先可以持久。

求由大法官 主持 獨立調查委員會，由6月9日開始查晒佢，唔該。